拍拖拍到好似單身咁

有冇人同我情況一樣
極少見面/陪你，約朋友多過約你
隔好耐先應一次機、應得有啲hea（但又唔係忙緊）

呢啲因素搞到我對佢淡咗好多
但仲係唔想放棄佢
各位巴絲覺得我應該點做

大家一齊傾下個問題
分手

中出即飛

其實係咪帽左
咁仲衰過冇拍拖

呢啲情況好大機會有問題

兒登定論=分手

趁早分手啦

等分手

樓主同女友幾歲

點都係傾咗先架啦
有咩問題就直接分手
不如你唔好拍拖啦

帽呢個可能性就應該係0
因為起碼我都知佢大部分時間做緊咩

係呀，咁嘅情況真係唔知點好

大家都2字頭啦

試下入下中路

聽你咁講似對你普通朋友咁

等緊你講分手

巴打 我同你情況一樣

同佢講啦 如果佢仲係覺得繼續冇問題而你都係接受唔到嘅我諗都分得

巴打有冇諗住做啲咩改善情況

巴打 你有定心理準備
大家一齊傾下個問題 都係 = 分手
因為對方根本就係想

我諗住約佢出嚟食飯 面對面咁講呢個問題出嚟

what can you do?
nothing
對方變左就係變左 除非對方肯愛上返你

我覺得好大機會都係咁
但又好犯賤地接受唔到又唔捨得分

睇你呢句野都feel 到有幾生外

佢會講先過你

係咪做左兵ja

你都搵多啲細藝
唔好比女友支配自己嘅空餘時間

同你一樣情況我揀咗後者

最熟悉的陌生人

請善用不推文討論

我結咗婚，情況同你一樣
除咗有扑野之外，好多嘢都係自己做

等緊你講分手

分手

分手啦 對方唔鍾意你先會咁 一定

呃負皮

係咪大家平時溝通唔好感情較差/無咩話題引致？

其實有無諗過未必係帽唔帽嘅問題 係有啲人拍拖就係會咁樣好唔上心咁

分手啦

同你一樣
同以前個女友朋友一年無見過幾多日
我計過，一年加埋見面時間唔過24小時
每次出街，佢都遲到1-3小時
WhatsApp 唔太應機，有時可以幾日都唔覆
最後，真係頂唔順，whatsapp 講分手，無再搵佢

你有冇同佢反映過問題先？

呢排都有咁做
但都係減少唔到單身嘅感覺
同埋都係好掛住佢，想比佢佔返啲時間

拍左幾耐

搵你攝時間咋 又想拍拖有人錫又想享受單身既社交活動
自己諗下啦

接近兩年，中間講過好多次呢個問題
但佢話自己好忙

用呢段時間溝過第二個啦
擺明當初唔想reject你咪求其應承同你一齊 之後冷淡你等你自動收皮
有d人真係會咁
唔鐘意拒絕人

有第三者

你頂到咁耐究竟係咪聖人

嚴格來講冇拍過拖

你呢兩年應該都學唔到啲咩

因為一直係到拖

因為嗰個係我初戀
而我真係相信佢忙…

就算有話題都好快比佢hea覆搞到完結傾唔落去

係感情方面雖睇落有啲淡，但我又覺得未去到差
起碼有時都仲會互相關心下/了解下對方做緊咩
或者分享下有趣事

但係問題就在遲覆hea應搞到每次都好快end topic

學到既
學到要果斷啲講分手
之後瀟灑咁走

上一個就有呢問題 都係冇幾耐就分咗手因為佢根本個心都唔喺度

巴打嘅情況又太嚴重啦
我諗去到咁一定就忍唔到啦

等等先
係開始已經係咁
定突然咁先

因為你鐘意佢多過佢鐘意你囉
如果以前感情好啲 宜家差咗
有無帽到 你明白的

咁咪好囉柒頭

唔屌下閪關係好難改善

最後結果一定係分手

利申：過來人

無呀，但準備反映架啦
但係仲未做好分手嘅心理準備

因為自己第一次咩都唔識
又怕搵唔到第二個，所以搞成咁

我都咁話
所以我係你上一個回覆咁問佢
習慣嘅嘢好多時相對
你唔慣無咗佢
佢其實一樣都會
而佢慣你唔慣通常都係佢已經有另一個出口比佢習慣
信我

傾咗先啦 可能會好啲呢

琴日就係咁 最後分咗手

係佢心中朋友比愛情重要
睇下你接唔接受到
接受唔到就同佢講下，傾唔掂就分手啦
唔好再傷害自己啦

我同男朋友都係咁
依加仲要唔知因咩事冷戰

見面嘅時候佢會唔會主動返啲呀？
咁睇法好似你個地位仲衰過做朋友
見面又少覆機又唔密

我拍拖都係唔多上心一星期見一次係正常，唔傾電話，唔會whatsapp報到，平時whatsapp都係hea覆不過如果愈鍾意個男朋友，係會想一星期見兩次既

同你一樣 約咗之後又話個日唔得要再約

面對面果陣係唔係咁先

咁絲打諗住點處理

Same

如果真係咁其實係咪傾完都冇用
因為我知道性格係冇乜可能改變到

以為自己開post

傾咗先，不過要留意語氣同埋用字，唔好一時衝動衝口而出講咗d hurt 人嘅說話

盡量冷靜 & 心平氣和，但又要清晰咁deliver 到你嘅feeling & 想法俾對方知

估唔到有咁多巴絲一樣有咁嘅情況

你啱 因為我就係咁 愛情唔係大曬
利申打算孤獨終老 除非搵到差唔多價值觀嘅人

分

Sis 我都係咁如果另一半係痴身個種會嫌煩覺得自己實在太需要個人空間唔適合拍拖

分啦

一起咗幾耐

建議ching放手搵下個啦
情況一樣由大家秒覆變到一日先得幾個messages 愈來愈冷淡 其實大家都只係等對方開口等自己唔洗做罪人一味拖字訣 最後我做衰人直接講分手 被人unfollow, blocked 但到今日依然唔係好慣始終少左個身邊最熟悉嘅人

咁拍拖都係夾下夾下嘅姐
如果對方都係中意你只係天生性格唔痴身 睇你有幾中意佢同你接唔接受到呢種方式嘅姐
如果你地其實彼此有感情嘅無乜大問題 咪互相就下
但如果你覺得呢種拍拖模式係無乜安全感或令你唔開心就放手好過

如果你地已經拍左5-6年，其實呢個模式都好常見
但好容易唔結就分

唔講以為係我打嘅 因為我就係咁 我自己都知幾難搵到同我夾到嘅人 應該十有八九都會嫌我cool 其實我只係無其他人睇到愛情咁重 個人空間對我黎講都好重要

同你一樣, 我拍左2年幾 之後就分手左
每日大家返工都唔同時間, 變左好少聯絡, 慢慢好少約出黎/覆大家野

如果傾完個問題係真係咁
我會嘗試吓去適應呢種相處方式
如果最後都係接受唔到 就唯有係咁啦

試過咁
半年唔出街
Wts講乜都覆sticker
頂咗大半年 後尾愈嚟愈過份 頂唔順對住佢喊到仆街
之後佢就話分手

發現同路人 私人空間太重要 因為係自我修復嘅時間嚟

但係我哋只係一齊咗半年多啲就咁

唔洗灰心 情侶十對有六七對都唔係一開始就夾 邊有咁多人真係性格相似呢 所以溝通真係好重要 希望你另一半願意同你講佢嘅諗法啦 知道左對方諗咩心入面會安落好多 亦都易啲一齊諗方法解決 加油呀

認同

依家啲人好撚古惑架、冇野係冇可能

好撚似我
都係唔捨得分手 仲好愛佢

師兄 睇黎你未搞清楚gf 同ptgf

唔值得㗎
與其日日因為佢唔開心
不如決絕啲 喊返幾日 同fd出去玩吓
你會發覺冇咗佢更加開心

我最後就散左, 每日1-2句

表示因為疫情關係去左男朋友屋企玩左好多日 開心

我覺得一係就性格問題呢個唔出奇
一係就佢唔討厭你 但唔係特別鐘意同愛
你可以做既係 試下唔好太上心 佢做自己野 你咪做自己野
等佢都feel到有唔同左睇佢咩反應 有時D野dry傾冇用
冇實際變化係唔會有改善 我以前都有試過你呢個情況 類似LA
最後做左d野hit到佢既感動位 就唔同左

但你自己係真心鍾意個男朋友？

我係絲 可以認真答吓 試吓分析

因為本人都俾前男友投訴過我將朋友priority擺好高
高過男朋友 成日同朋友見面 但同男朋友只係一星期一次甚至兩星期一次
又唔算好active喺whatsapp傾

坦白講
我真係好重視友誼 同比較外向
而當時男朋友比較內向同少朋友
所以會有對比

但係要睇吓你地拍拖平時做咩多
如果食飯睇戲爆房以外冇其他
咁可能真係有啲危機

分手啦 搵個更加適合你嘅人

A0有時會幻想下拍拖既好
不過現實係見到身邊離離合合都好麻煩
追既時候痛苦，撞唔到岩既人，被無視，失敗
維持睇落都痛苦，點相處先好
當然都有快樂既時候，貪戀個一刻既溫暖
愛我同愛你可以一樣多已經好好
細個會覺得點都會搵到個，原來可以無
如果愛自己可以同愛人一樣多就好
大左都係自私d好d，咁上心最後都係唔開心

分啦 有咩意思

其實已經好明白，過一排佢都會提分手。

而家你可以選擇好似佢對你咁，唔好再keep住關注佢，然後打開你既社交圈子俾佢見到，咁佢覺得有危機感，又仲對你有意思的話，你就有機會。

無反應既野，你都叫盡左力。

可唔可以分享下做咗啲咩呀巴打
我近排因為都有試下做自己嘢少咗理佢
但係我覺得佢好似仲未feel到
冇乜特別反應

其實如果feel到對方冷淡 自己都應該退一步抽身 唔好貶低自己起呢段關係嘅地位 睇佢有咩反應 如果佢都係咁嘅話可以放棄了

同我以前一樣，大部份時間都知佢做乜，但係次次都見到佢同佢朋友食我話想同佢食嘅嘢，之後我同朋友食佢話我唔同佢食⋯
利申：已分手

我主要都係由自己入手先
我以前都會覺得 點解唔似人地 sweet 呀
日日傾幾個鐘 又唔在意我既動向 所以都有搞到自己唔多開心
之後我就充實左自己既時間 等自己唔好成日諗太多先 之前其實我明知佢都係係屋企做自己野 但我都係要亂諗 我既時間充實左 自然唔會諗太多 我覺得呢樣最重要 佢都發覺我煩少左佢 問番我轉頭 呢個就係相處既轉變點 之後 就一齊去多幾次旅下 做下d感動野gum上下

以為自己開po

打分手炮

我估佢係因為我唔夠痴佢？
以前好痴既 咩都同佢講 但佢最近就聽唔係比到反應我 於是我慢慢就唔太想講
以前會成日問佢放工未 做緊乜 但有次佢話 我係咪都六點放 然後我就再冇問
有次佢出去同朋友慶祝聖誕 問我買咩嘢交換禮物好 我問佢比男定女先 佢話 唔洗問啦
其實我真係好想痴佢 但又怕佢煩 其實我日日上線打機 都等緊佢邀請我一齊打
-
離咗好大題 Sor
我諗住比個下台階佢 我問佢做緊咩
同埋諗住慢慢再痴返佢

呢D就好唔正常la
佢會唔會帶你同d女仔fd食飯先

屌 我都係半年 就咁

係真係鍾意 但會覺得鍾意唔洗成日見住痴住乜都傾一餐（當然掛住對方嗰陣就都會想搵對方啦）
但始終彼此都有自己生活 兩個都係獨立個體黎 尤其係未結婚同居 兩個人生活係可以分到好開
我諗有唔少人係咁 愛情唔會行第一 應係只係我地呢類人無將愛情擺到最重要 唔係完全唔care

半年唔出街咁顛

究竟係點做到㗎教下我得唔得

自私到仆街
想被愛又唔想付出自己既心思同時間

應該做啲咩好成日諗唔到去邊拍拖
出街好熱情 返去傾又好冷淡
同佢講過 佢話都比左好多時間陪我出街
想要啲私人時間
係咪正常

我以為自己開 Po 拍到好似無熱戀期咁

又唔可以咁講嘅 咁有啲人鍾意痴身有啲人唔鍾意

再癲都有
嗰陣時日日喊

發現好多朋友仔係到圍爐先

點做到㗎你冇去主動搵佢？即係去佢屋企或者學校 做嘢地方

家陣係咪奉旨擺愛情係第一先你要講被愛嘅話屋企人朋友都係愛黎嫁啦 咁又有無諗過將咁多時間放喺另一半到又係辜負左家人朋友嘅愛呀心思同時間係睇自己想點分配嘅姐 想愛情大過天咪成副心思仆曬落另一半到囉 咁係咪夠曬無私

其實一齊咗一個月咋 無熱過咁

呢個真 我本身鐘意痴 鐘意 share生活 但係佢就好獨立 唔痴身……style太唔同

我搵佢都唔理我佢會玩嘢咁真心叫我行開
我唔搵佢佢咪當睇我唔到

絲打咁辛苦.… 唔好咁委屈自己啦

巴打 你嘅擔心 就係你真實嘅感受同問題
唔洗因爲我地點講
而否定咗你自己覺得被忽視嘅感受呢

我建議將你心入面嘅說話
搵次拍拖中親口面對面拎出嚟講

例如呢排可以約佢去大自然或海邊
開開心心影吓相 等大家都可以relax狀態吓傾
唔好用文字講感受

加埋我圍爐 半個月

我係成長環境影響所以好獨立
未必係好事黎嫁 成日比人誤會自己唔在乎

散咗啦後尾爆咗單勁嘅
應該早啲散
散咗之後開心返好多
而家學識咗要愛自己 所以都唔會話憎佢

我都係咁上下 又冇感情基礎

same here… 識無耐就一齊咁絲打諗住點

啱呀絲打 有返自己生活

真啲fd話我散咗之後學壞咗

但係唔會想知多啲 involve多啲對方生活架咩

圍爐 半年

半年點捱呀… 我一個月都猶豫緊.…

出街熱情覆機hea?

咁都唔似一齊啦 (ps中槍

有啲男仔係唔鐘意keep texting 的

無試過 通常比錢算

試吓整啲手作嘢啦
入面講啲甜嘢再話呢排感情點點點
但係唔好咁晦氣 最尾話返我地一切慢慢解決啦嗰啲

我覺得又未必嘅...
如果對方真係好專注咁做自己嘢，覆唔到機/hea覆，不過到出街時好熱情；咁我都覺得幾好吖，有自己嘅目標，有可以認真做嘅事情，應該鄧對方開心，支持佢。

不過我都好明白果種被冷處理嘅感受 我嗰個都係咁。我以為佢無我咁鍾意佢，唔重視我，所以先hea覆我，但到見到面時佢Show出嚟嘅熱情又唔似係咁

所以我認為只係我哋重視嘅嘢唔太一樣。我覺得就算最後都夾唔到都無所謂，但至少要畀對方知道明白自己有依個感受先。
利申拍左半年 成日同朋友呻，佢叫我分手

我同你係同一類人
獨立到 邊一邊無咗佢都得...

真係拍緊拖咩

咁樣做幾好呀
希望絲打同男朋友仔快啲和好如初啦

我都希望係咁

可以呀
仲有大把巴絲可以互攬

唔開post都唔知原來有咁多巴絲有呢個情況

唔該絲打 我再試下啦

難得個post上咗一陣熱門
希望各位有呢個問題嘅巴絲另一半都睇到個post啦
借呢個機會反省下大家相處嘅問題

我都係咁同女朋友一齊3個月
依加剩係一日裏面send一至二次message
我之前有同我傾過依個問題 佢話佢唔中意好似比人管住咁。
做咩都係咁 永遠好似朋友大過天 留比我嘅時間永遠都係好小
你話你要自己嘅私人空間。okay,但係唔真係咁撚忙呀嘛 瞓前就有時間睇下ig 就無時間照顧下我感受？
唉 搞到依加啲相處唔知點咁sorry for 1999

兩個人的孤獨
比起一個人的孤獨更可怕

你都出去玩下啦！平衡點嘛！

擺明唔夠愛你啦 仲講到係自己問題咁

哈哈，巴打同我好似
我個男朋友又係非常獨立，非常嚮往自由，有時做嘅嘢唔會諗我感受
去到後期好少見我，好遲覆機
溝通一年佢都係冇嘗試解決
最後見面時間越來越少，最後一次約咗五次先見到
最後分開咗，講真我都唔捨得
recover中

到最後一定會分

佢唔夠愛你 而你好愛佢就會咁

二穴中出即飛

係㗎
Ex就係話我搞到佢好大壓力 原因都係大家嘅愛唔對等 我愛佢多過佢愛我 唔想大家再磨合 就散了
就算我主動提出不如大家再試吓傾
佢都唔想咁 覺得做朋友適合啲
Ok fine 咁做朋友囉
但頂你個肺真係做到朋友咩 除非大家冇愛過

我又忍唔住手好想send啲嘢俾你同你chat呀

佢依d人 唔適合拍拖

關性格事？

愛情觀唔同？

點都係分左手先啦
依度連登黎架嘛

唔知第幾次出街被改期

初初問過佢點解覆咁少
佢話要私人時間 咁我明
之後都諗 點解自己朋友拍拖可以長期咁sweet 成日覆 成日傾
搞到我每次同佢再出街 都好似普通朋友咁

同佢討論下個問題同講自己感受
可能佢有佢既難處
佢冇但又咁咁對你就叫佢改下
佢唔肯改你又接受唔到就分
佢肯既你比啲時間佢作出改變
佢好耐都唔肯改既再討論過

認真咩
點解決好
佢依加又話唔關安全感事
我完全唔知佢咩事要同我冷戰